msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. SetStartDupes.STRINGS.BIONIC_STRESS_HARDWIRED
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.BIONIC_STRESS_HARDWIRED"
msgid ""
"Bionic duplicants have a hardwired stress reaction since they are mostly "
"incompatible with normal stress reactions"
msgstr "仿生复制人有硬连线的压力反应，因为它们大多与正常的压力反应不兼容"

#. SetStartDupes.STRINGS.EXCLUSIVITY_RULE_CONFLICTING
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.EXCLUSIVITY_RULE_CONFLICTING"
msgid ""
"Mutual exclusivity detected:\n"
"With vanilla generation rules,\n"
"this would not be added, as it is mutually exclusive with:"
msgstr ""
"检测到相互排斥：\n"
"根据原版生成规则，\n"
"这不会被添加，因为它与以下内容互相排斥："

#. SetStartDupes.STRINGS.MISSINGSKILLGROUP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.MISSINGSKILLGROUP"
msgid "Missing Attribute!"
msgstr "缺少属性！"

#. SetStartDupes.STRINGS.MISSINGSKILLGROUPDESC
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.MISSINGSKILLGROUPDESC"
msgid "This Attribute could not be found: {0}"
msgstr "找不到该属性：{0}"

#. SetStartDupes.STRINGS.MISSINGTRAIT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.MISSINGTRAIT"
msgid "Missing Trait!"
msgstr "缺少特质！"

#. SetStartDupes.STRINGS.MISSINGTRAITDESC
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.MISSINGTRAITDESC"
msgid "This Trait could not be found: {0}"
msgstr "找不到该特质：{0}"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.ADDTOSTATS
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.ADDTOSTATS"
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.APPLYSKIN
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.APPLYSKIN"
msgid "Apply this Personality"
msgstr "应用此个性"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.CYCLENEXT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.CYCLENEXT"
msgid "Cycle to next"
msgstr "切换到下一个"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.CYCLEPREV
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.CYCLEPREV"
msgid "Cycle to previous"
msgstr "切换到上一个"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.DUPELICITYEDITINGBUTTONTOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.DUPELICITYEDITINGBUTTONTOOLTIP"
msgid "Edit Duplicants"
msgstr "编辑复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.DUPESKINBUTTONTOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.DUPESKINBUTTONTOOLTIP"
msgid "Select Duplicant Personality (Skin)"
msgstr "选择复制人的外观"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.MODIFYBUTTONTOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.MODIFYBUTTONTOOLTIP"
msgid "Modify Duplicant Stats"
msgstr "修改复制人属性"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.MODIFYBUTTONTOOLTIP2
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.MODIFYBUTTONTOOLTIP2"
msgid "Apply Stat Changes"
msgstr "应用属性更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.PRESETWINDOWBUTTONTOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.PRESETWINDOWBUTTONTOOLTIP"
msgid ""
"Open Duplicant Preset Window\n"
"To create a preset from this duplicants stats,\n"
"click the \"Generate Preset\" button in the preset window."
msgstr ""
"打开复制人预设窗口\n"
"要从这个复制人的属性创建预设，\n"
"请在预设窗口中点击\"生成预设\"按钮。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.REMOVEFROMSTATS
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.REMOVEFROMSTATS"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.REROLLCAREPACKAGE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.REROLLCAREPACKAGE"
msgid "Reroll for a different Care Package"
msgstr "重新抽取不同的补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT"
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.BUTTONS.RESETBUTTON.TEXT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.BUTTONS.RESETBUTTON.TEXT"
msgid "Reset All Changes"
msgstr "重置所有更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.BUTTONS.RESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.BUTTONS.RESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Reset all changes you have made to the care package selection"
msgstr "重置你对补给包选择所做的所有更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.CREATECAREPACKAGEPOPUP.INVALIDID
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.CREATECAREPACKAGEPOPUP.INVALIDID"
msgid ""
"Could not create new care package!\n"
"\n"
"There is no item with the Id or name \"{0}\""
msgstr ""
"无法创建新补给包！\n"
"\n"
"没有ID或名字为\"{0}\"的物品。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.CREATECAREPACKAGEPOPUP.SUCCESS
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.CREATECAREPACKAGEPOPUP.SUCCESS"
msgid "Successfully created a new care package with {0}"
msgstr "已成功使用{0}创建新的补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.CREATECAREPACKAGEPOPUP.TITLE
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.CREATECAREPACKAGEPOPUP.TITLE"
msgid "Care Package Creation"
msgstr "补给包创建"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.SCROLLAREA.CONTENT.AMOUNTINPUT.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO."
"SCROLLAREA.CONTENT.AMOUNTINPUT.LABEL"
msgid "Amount:"
msgstr "数量："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.SCROLLAREA.CONTENT.ITEMDISCOVERED.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO."
"SCROLLAREA.CONTENT.ITEMDISCOVERED.LABEL"
msgid "Item Discovered"
msgstr "物品已发现"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.SCROLLAREA.CONTENT.REQUIREDDLCS.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO."
"SCROLLAREA.CONTENT.REQUIREDDLCS.LABEL"
msgid "Required Dlcs:"
msgstr "需要DLC:"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.SCROLLAREA.CONTENT.UNLOCKATCYCLE.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO."
"SCROLLAREA.CONTENT.UNLOCKATCYCLE.LABEL"
msgid "Unlocked at cycle:"
msgstr "解锁于周期："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.SCROLLAREA.CONTENT.UNLOCKCONDITIONSLABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO."
"SCROLLAREA.CONTENT.UNLOCKCONDITIONSLABEL"
msgid "Conditions required to unlock:"
msgstr "解锁所需条件："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.ADDCAREPACKAGEBTN.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"ADDCAREPACKAGEBTN.TEXT"
msgid "Add new custom care package"
msgstr "添加新自定义补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.ADDCAREPACKAGEBTN.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"ADDCAREPACKAGEBTN.TOOLTIP"
msgid ""
"Add a new custom care package.\n"
"Enter the id of the item you want to add in the text field above."
msgstr ""
"添加新的补给包选项。\n"
"在以上文本框输入想要加入的物品ID。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.CAREPACKAGEITEMID.TEXTAREA.PLACEHOLDER
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"CAREPACKAGEITEMID.TEXTAREA.PLACEHOLDER"
msgid "insert new care package item Id or Name (experimental)..."
msgstr "插入新的补给包项目ID或名称（测试中功能）"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.CAREPACKAGEITEMID.TEXTAREA.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"CAREPACKAGEITEMID.TEXTAREA.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NONEAVAILABLE.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SCROLLAREA.CONTENT.NONEAVAILABLE.LABEL"
msgid "No custom care packages yet"
msgstr "尚无自定义补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETE_CARE_PACKAGE_TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETE_CARE_PACKAGE_TOOLTIP"
msgid "Delete Care Package"
msgstr "删除补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SEARCHBAR.CLEARTOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SEARCHBAR.CLEARTOOLTIP"
msgid "Clear search bar"
msgstr "清除搜索栏"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SEARCHBAR.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SEARCHBAR.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER"
msgid "Filter care packages..."
msgstr "补给包过滤器..."

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SEARCHBAR.INPUT.TEXTAREA.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SEARCHBAR.INPUT.TEXTAREA.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SHOWVANILLA.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SHOWVANILLA.LABEL"
msgid "Show Vanilla Care Packages:"
msgstr "显示原版补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SHOWVANILLA.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SHOWVANILLA.TOOLTIP"
msgid ""
"Also show vanilla care packages in the list.\n"
"Note that these cannot be modified."
msgstr ""
"同时在列表中显示原版补给包。\n"
"请注意，这些不能修改。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.RESETALLPACKAGES.TEXT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.RESETALLPACKAGES.TEXT"
msgid ""
"Are you sure you want to reset all modifications you have done to the care "
"package selection?"
msgstr "您确定要重置对补给包选择所做的所有修改吗？"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.RESETALLPACKAGES.TITLE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.RESETALLPACKAGES.TITLE"
msgid "Reset Care Packages"
msgstr "重置补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.TITLE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.TITLE"
msgid "Care Package Editor"
msgstr "补给包编辑器"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNKNOWN_ITEM_TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNKNOWN_ITEM_TOOLTIP"
msgid ""
"The item of this care package could not be found in the current game version."
msgstr "在当前游戏版本中找不到此补给包的项目。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.ALWAYSAVAILABLE
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS."
"ALWAYSAVAILABLE"
msgid "This care package is always unlocked"
msgstr "永不锁定此补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.AND
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.AND"
msgid "AND"
msgstr "并且"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.CYCLETHRESHOLD
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS."
"CYCLETHRESHOLD"
msgid "Cycle {0} has been reached"
msgstr "周期{0}已达成。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.DISCOVERY
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.DISCOVERY"
msgid "{0} has been discovered"
msgstr "{0}已发现。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.OR
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.OR"
msgid "OR"
msgstr "或者"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.START
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.CAREPACKAGEEDITOR.UNLOCKCONDITIONTOOLTIPS.START"
msgid "This care package unlocks after:"
msgstr "此补给包解锁于："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDANDREMOVE.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDANDREMOVE.NAME"
msgid "Add/Remove Interests and Traits"
msgstr "添加/移除兴趣和特质"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDANDREMOVE.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDANDREMOVE.TOOLTIP"
msgid ""
"Allows to add new or remove existing Traits and Interests on Duplicants.\n"
"Can be overpowered if used excessively."
msgstr ""
"允许在复制人上添加新特质和兴趣，或移除现有的特质和兴趣。\n"
"OP功能。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDVACCILATORTRAITS.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDVACCILATORTRAITS.NAME"
msgid "Allow adding Vaccilator Traits"
msgstr "允许添加神经振荡器特质"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDVACCILATORTRAITS.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDVACCILATORTRAITS.TOOLTIP"
msgid "Allows adding Neural-Vaccilator-Traits with the \"Add Trait\" Feature."
msgstr "允许使用\"添加特质\"功能添加神经振荡器特质。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGEEDITOR.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGEEDITOR.NAME"
msgid "Open Care Package Editor"
msgstr "打开补给包编辑器"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGEEDITOR.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGEEDITOR.TOOLTIP"
msgid ""
"View and modify the different additional care packages or create new ones."
msgstr "查看和修改不同的附加补给包或创建新的补给包。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGEMULTIPLIER.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGEMULTIPLIER.NAME"
msgid "Care Package Multiplier"
msgstr "补给包乘数"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGEMULTIPLIER.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGEMULTIPLIER.TOOLTIP"
msgid ""
"Global multiplier for the amount of item amount inside of care packages.\n"
"Default is 1."
msgstr ""
"补给包内物品数量的总乘数。\n"
"默认值为1。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLY.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLY.NAME"
msgid "Print Care Packages only"
msgstr "只打印补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLY.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLY.TOOLTIP"
msgid ""
"When enabled, the printing pod will only give care packages when more than "
"the the configured number of duplicants are alive.\n"
"Overrides the care package configuration of a save game (no care package "
"difficulty setting is ignored)."
msgstr ""
"启用后，当活着的复制人数量超过配置数量时，打印舱只会发放补给包。\n"
"覆盖保存游戏的补给包配置（忽略没有补给包的难度设置）。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYDUPECAP.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYDUPECAP.NAME"
msgid "Duplicant Threshold for care packages only"
msgstr "复制人数达到上限后仅打印补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYDUPECAP.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYDUPECAP.TOOLTIP"
msgid ""
"Only has an effect if \"Print Care Packages only\" is enabled.\n"
"While above or at this number of duplicants, the printer will only give care "
"packages."
msgstr ""
"仅在启用\"复制人数达到上限后仅打印补给包\"选项时才有效\n"
"当复制人数量达到或超过此数值时，打印机只会发放补给包。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYPACKAGECAP.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYPACKAGECAP.NAME"
msgid "Number of care packages for care packages only"
msgstr "补给包打印数量"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYPACKAGECAP.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYPACKAGECAP.TOOLTIP"
msgid ""
"Only has an effect if \"Print Care Packages only\" is enabled.\n"
"Set the number of care packages that generate when the cap is in effect."
msgstr ""
"仅当启用了\"只打印补给包\"时有效。\n"
"设置当打印包限制生效时生成的补给包数量"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.A_GAMESTART
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.A_GAMESTART"
msgid "Options for Game Start"
msgstr "游戏开始选项"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.B_PRINTINGPOD
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.B_PRINTINGPOD"
msgid "Options for Printing Pod"
msgstr "打印舱选项"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.C_EXTRAS
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.C_EXTRAS"
msgid "Options for Traits and Interests"
msgstr "特质和兴趣选项"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.D_SKINSETTINGS
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.D_SKINSETTINGS"
msgid "Skin Options"
msgstr "外观选项"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.E_UTIL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.E_UTIL"
msgid "Extra Settings"
msgstr "额外设置"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DIRECTATTRIBUTEEDITING.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DIRECTATTRIBUTEEDITING.NAME"
msgid "Direct Attribute Editing"
msgstr "直接属性编辑"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DIRECTATTRIBUTEEDITING.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DIRECTATTRIBUTEEDITING.TOOLTIP"
msgid ""
"Allows to directly edit the starting attributes of duplicants.\n"
"Can be overpowered."
msgstr ""
"允许直接编辑复制者的起始属性。\n"
"OP功能。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DUPLICANTSTARTAMOUNT.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DUPLICANTSTARTAMOUNT.NAME"
msgid "Number of Starting Duplicants"
msgstr "起始复制人数量"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DUPLICANTSTARTAMOUNT.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DUPLICANTSTARTAMOUNT.TOOLTIP"
msgid "Choose the amount of duplicants you want to start with."
msgstr "选择你想要开始的复制人数量。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.FORCEPRINTINGMODEL.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.FORCEPRINTINGMODEL.NAME"
msgid "Print only Dupe-Type"
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.FORCEPRINTINGMODEL.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.FORCEPRINTINGMODEL.TOOLTIP"
msgid "Force the printing pod to only produce duplicants of the selected type"
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.HERMITSKIN.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.HERMITSKIN.NAME"
msgid "Hermit Skin"
msgstr "隐士外观"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.HERMITSKIN.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.HERMITSKIN.TOOLTIP"
msgid ""
"Adds the Hermit to the pool of selectable skins\n"
"once the story trait has been completed atleast once on any savegame."
msgstr ""
"完成一次故事任务后\n"
"隐士外观将加入可选择的外观池"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.INTERESTPOINTSBALANCING.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.INTERESTPOINTSBALANCING.NAME"
msgid "Interest Point Balancing"
msgstr "兴趣点平衡"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.INTERESTPOINTSBALANCING.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.INTERESTPOINTSBALANCING.TOOLTIP"
msgid ""
"Use the vanilla interest point bonus for active interests determined by "
"active traits.\n"
"Deactivate to override this point limit."
msgstr ""
"使用原版兴趣点奖励来确定活跃的兴趣点。\n"
"取消以覆盖此点限制。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.LIVEDUPESKINCHANGE.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.LIVEDUPESKINCHANGE.NAME"
msgid "Skins for active Duplicants"
msgstr "更改活跃复制人的外观"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.LIVEDUPESKINCHANGE.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.LIVEDUPESKINCHANGE.TOOLTIP"
msgid "Change the Skin of already existing duplicants"
msgstr "允许更改现有复制人的外观"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.LIVEDUPESTATCHANGE.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.LIVEDUPESTATCHANGE.NAME"
msgid "Enable Duplicity-style Duplicant Editor"
msgstr "启用复制人编辑器"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.LIVEDUPESTATCHANGE.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.LIVEDUPESTATCHANGE.TOOLTIP"
msgid ""
"Edit your active duplicants in a new editor similar to the Duplicity-"
"savegame editor"
msgstr "在类似于Duplicity存档编辑器的新编辑器中编辑你的活跃复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MODIFYDURINGGAME.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MODIFYDURINGGAME.NAME"
msgid "Modification of printing pod Duplicants"
msgstr "打印舱复制人的修改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MODIFYDURINGGAME.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MODIFYDURINGGAME.TOOLTIP"
msgid ""
"Enable this option to add the modify button to printing pod dupes\n"
"When disabled, the feature only appears on the starter dupe selection.\n"
"This also enables the use of presets."
msgstr ""
"启用此选项以在打印舱复制人中添加修改按钮\n"
"当禁用时，该功能仅出现在新游戏开始选择中。\n"
"这也启用了预设的使用。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MORECAREPACKAGES.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MORECAREPACKAGES.NAME"
msgid "Additional Care Package Types"
msgstr "额外的补给包类型"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MORECAREPACKAGES.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MORECAREPACKAGES.TOOLTIP"
msgid ""
"Adds a number of items to the list of care packages that would otherwise not "
"be obtainable."
msgstr "将一些物品添加到补给包列表中，这些物品否则无法获得。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MYSTERIOUSMINIONMODE.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MYSTERIOUSMINIONMODE.NAME"
msgid "Mysterious Minion Mode"
msgstr "神秘仆从模式"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MYSTERIOUSMINIONMODE.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MYSTERIOUSMINIONMODE.TOOLTIP"
msgid "All Interests and Traits are hidden until printed"
msgstr "所有兴趣和特质在打印前都是隐藏的"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NEWGAMEPLUS.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NEWGAMEPLUS.NAME"
msgid "NewGame+"
msgstr "新游戏+"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NEWGAMEPLUS.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NEWGAMEPLUS.TOOLTIP"
msgid ""
"Start your game with dupes you sent through the tear in previous "
"playthroughs."
msgstr "从你在前一次游戏中通过裂隙发送的复制人开始游戏。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NOJOYREACTION.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NOJOYREACTION.NAME"
msgid "Disable Overjoyed Responses"
msgstr "禁用喜悦反应"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NOJOYREACTION.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NOJOYREACTION.TOOLTIP"
msgid "Deactivates Overjoyed Responses on newly generated duplicants"
msgstr "使新生成的复制人没有喜悦反应"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NORMALTRAITSONBIONICS.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NORMALTRAITSONBIONICS.NAME"
msgid "Allow normal traits on Bionic Duplicants"
msgstr "允许仿生复制人获得普通特质"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NORMALTRAITSONBIONICS.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NORMALTRAITSONBIONICS.TOOLTIP"
msgid "When active, allows adding regular traits to bionic duplicants."
msgstr "激活时，允许普通复制人的特质添加到仿生复制人。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NOSTRESSREACTION.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NOSTRESSREACTION.NAME"
msgid "Disable Stress Reactions"
msgstr "禁用压力反应"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NOSTRESSREACTION.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.NOSTRESSREACTION.TOOLTIP"
msgid "Deactivates Stress Reactions on newly generated duplicants"
msgstr "使新生成的复制人没有压力反应"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.OVERRIDEPRINTERCAREPACKAGECOUNT.NAME
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.OVERRIDEPRINTERCAREPACKAGECOUNT.NAME"
msgid "Override printing pod care package count"
msgstr "覆盖打印舱补给包计数"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.OVERRIDEPRINTERCAREPACKAGECOUNT.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.OVERRIDEPRINTERCAREPACKAGECOUNT.TOOLTIP"
msgid ""
"Override the number of care packages offered in the printing pod.\n"
"A value of 0 or lower disables this feature.\n"
"Disabling care packages in the difficulty settings disables this feature.\n"
"No effect if care packages only mode is active."
msgstr ""
"覆盖打印舱中提供的补给包数量。\n"
"值为0或更低将禁用此功能。\n"
"在难度设置中禁用补给包会禁用此功能。\n"
"如果仅补给包模式处于活动状态，则不起作用。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.OVERRIDEPRINTERDUPECOUNT.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.OVERRIDEPRINTERDUPECOUNT.NAME"
msgid "Override printing pod dupe count"
msgstr "覆盖打印舱复制人计数"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.OVERRIDEPRINTERDUPECOUNT.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.OVERRIDEPRINTERDUPECOUNT.TOOLTIP"
msgid ""
"Override the number of duplicants offered in the printing pod.\n"
"A value of 0 or lower disables this feature."
msgstr ""
"覆盖打印舱中提供的复制人数量。\n"
"值为0或更低时禁用此功能"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PAUSEONREADYTOPRING.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PAUSEONREADYTOPRING.NAME"
msgid "Pause on \"ready to print\""
msgstr "在\"准备打印\"时暂停"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PAUSEONREADYTOPRING.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PAUSEONREADYTOPRING.TOOLTIP"
msgid "Pause the game when the printing pod has recharged for a new print"
msgstr "打印舱为下一次打印充能完毕时暂停游戏"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIME.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIME.NAME"
msgid "Printing pod cooldown time"
msgstr "打印舱冷却时间"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIME.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIME.TOOLTIP"
msgid ""
"Time it takes for the printing pod to recharge for the next print in "
"cycles.\n"
"Default is 3 cycles."
msgstr ""
"打印舱为下次打印充能所需的时间，以周期计。\n"
"默认是3个周期。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIMEFIRST.NAME
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIMEFIRST.NAME"
msgid "First print time"
msgstr "首次打印时间"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIMEFIRST.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIMEFIRST.TOOLTIP"
msgid ""
"Time after the printing pod offers its first print, in cycles.\n"
"Default is 2.5 cycles."
msgstr ""
"打印舱第一次打印后的时间，以周期计。\n"
"默认是2.5个周期。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLCRYOPODANDJORGE.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLCRYOPODANDJORGE.NAME"
msgid "Hermit/Cryopod Modification"
msgstr "隐士/冷冻仓修改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLCRYOPODANDJORGE.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLCRYOPODANDJORGE.TOOLTIP"
msgid ""
"Allows modifying of the Hermit and Cryopod Duplicants.\n"
"\"Ancient Knowledge\"-Trait no longer takes the slot of a positive trait "
"during generation of these duplicants."
msgstr ""
"允许修改隐士和冷冻仓复制人。\n"
"在生成这些复制人时，\"远古知识\"特质不再占用正面特质槽。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLDURINGGAME.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLDURINGGAME.NAME"
msgid "Reroll printing pod"
msgstr "重新随机打印舱"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLDURINGGAME.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLDURINGGAME.TOOLTIP"
msgid ""
"Enable this option to add the reroll button to printing pod Duplicants and "
"care packages.\n"
"Care Packages allow selecting from all currently available package "
"configurations."
msgstr ""
"启用此选项可在打印舱复制人和补给包中添加重新随机按钮。\n"
"补给包允许从所有当前可用的配置中选择。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SKINSDOREACTS.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SKINSDOREACTS.NAME"
msgid "Skins include reactions"
msgstr "外观包含反应"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SKINSDOREACTS.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SKINSDOREACTS.TOOLTIP"
msgid ""
"When applying a skin, the inherited overjoyed response and stress reaction "
"get applied in addition to the skin."
msgstr "在应用外观时，继承的喜悦反应和压力反应也会一同应用。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SORTEDPRINTINGPOD.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SORTEDPRINTINGPOD.NAME"
msgid "Sorted Printing Pod"
msgstr "排序打印舱"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SORTEDPRINTINGPOD.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SORTEDPRINTINGPOD.TOOLTIP"
msgid ""
"Printing pod entries are sorted by their type, dupes come first, then care "
"packages."
msgstr "打印舱条目按类型排序，复制人排在第一位，然后是补给包。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.STARTUPRESOURCES.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.STARTUPRESOURCES.NAME"
msgid "Extra Starting Resources"
msgstr "额外起始资源"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.STARTUPRESOURCES.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.STARTUPRESOURCES.TOOLTIP"
msgid ""
"Add some extra startup resources for your additional duplicants.\n"
"Only goes in effect with more than 3 dupes.\n"
"Only accounts for extra dupes above 3."
msgstr ""
"为你的额外复制人添加一些起始资源。\n"
"仅在超过3个复制人时生效。\n"
"仅计算超过3个的额外复制人。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SUPPORTEDDAYS.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SUPPORTEDDAYS.NAME"
msgid "Supported Days"
msgstr "支持天数"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SUPPORTEDDAYS.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SUPPORTEDDAYS.TOOLTIP"
msgid ""
"Amount of days the extra starting resources should last.\n"
"No effect if \"Extra Starting Resources\" is disabled."
msgstr ""
"额外起始资源应持续的天数。\n"
"如果禁用了\"额外起始资源\"，则无效。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CATEGORIES.HEADER.LABEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CATEGORIES.HEADER.LABEL"
msgid "Duplicants"
msgstr "复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.APPLYCHANGES
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.APPLYCHANGES"
msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.CANCEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.DISCARDCHANGES
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.DISCARDCHANGES"
msgid "Discard changes"
msgstr "放弃更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.TEXT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.TEXT"
msgid ""
"Warning, there are pending changes that have not been applied yet.\n"
"Choose an action on how to proceed:"
msgstr ""
"警告，有未应用的更改。\n"
"选择一个操作来继续："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.TITLE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.CONFIRMATIONDIALOG.TITLE"
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.EFFECTS.DYNAMIC_EFFECT_TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"EFFECTS.DYNAMIC_EFFECT_TOOLTIP"
msgid ""
"This effect has been created dynamically by the game without registering as "
"a resource.\n"
"Thus you won't be able to readd it from the list if you decide to remove it."
msgstr ""
"这个效果是由游戏动态生成的，没有注册为资源。\n"
"因此，如果你决定删除它，就不能从列表中重新添加。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.EFFECTS.EFFECT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"EFFECTS.EFFECT"
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.EFFECTS.TIMEREMAINING
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"EFFECTS.TIMEREMAINING"
msgid "Remaining time in seconds | Remove Effect"
msgstr "剩余时间（秒） | 移除效果"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.NEWBUTTONPREFAB.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"NEWBUTTONPREFAB.LABEL"
msgid "Add new effect"
msgstr "添加新效果"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.NEWBUTTONPREFAB.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"NEWBUTTONPREFAB.TOOLTIP"
msgid "Choose another effect to add to the duplicant"
msgstr "选择一个新的效果添加到复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SKILLS.EXPERIENCE
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"SKILLS.EXPERIENCE"
msgid "Experience:"
msgstr "经验："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SKILLS.MASTERY
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"SKILLS.MASTERY"
msgid "Mastered"
msgstr "掌握"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SKILLS.SKILL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"SKILLS.SKILL"
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.TRAITINTERESTCONTAINER.CONTENT.GRP2.ADDINTERESTBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"TRAITINTERESTCONTAINER.CONTENT.GRP2.ADDINTERESTBUTTON.TEXT"
msgid "Add new interest"
msgstr "添加新兴趣"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.TRAITINTERESTCONTAINER.CONTENT.GRP2.ADDINTERESTBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"TRAITINTERESTCONTAINER.CONTENT.GRP2.ADDINTERESTBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Choose another interest to add to the duplicant"
msgstr "选择一个新的兴趣添加到复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.TRAITINTERESTCONTAINER.CONTENT.GRP2.ADDTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"TRAITINTERESTCONTAINER.CONTENT.GRP2.ADDTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Add new trait"
msgstr "添加新特质"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.TRAITINTERESTCONTAINER.CONTENT.GRP2.ADDTRAITBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"TRAITINTERESTCONTAINER.CONTENT.GRP2.ADDTRAITBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Choose another trait to add to the duplicant"
msgstr "选择另一个特质添加到复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.TRAITINTERESTCONTAINER.DESCRIPTOR.INTERESTLABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"TRAITINTERESTCONTAINER.DESCRIPTOR.INTERESTLABEL"
msgid "Interests:"
msgstr "兴趣："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.TRAITINTERESTCONTAINER.DESCRIPTOR.TRAITLABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER."
"TRAITINTERESTCONTAINER.DESCRIPTOR.TRAITLABEL"
msgid "Traits:"
msgstr "特质："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.EXITBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.EXITBUTTON.TEXT"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.EXITBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.EXITBUTTON."
"TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETBUTTON.TEXT"
msgid "Reset Changes"
msgstr "重置更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETBUTTON."
"TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.SAVECHANGESBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS."
"SAVECHANGESBUTTON.TEXT"
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.SAVECHANGESBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.FOOTER.BUTTONS."
"SAVECHANGESBUTTON.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.APPEARANCEBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.APPEARANCEBUTTON."
"TEXT"
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.APPEARANCEBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.APPEARANCEBUTTON."
"TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.ATTRIBUTEBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.ATTRIBUTEBUTTON."
"TEXT"
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.ATTRIBUTEBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.ATTRIBUTEBUTTON."
"TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.EFFECTSBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.EFFECTSBUTTON."
"TEXT"
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.EFFECTSBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.EFFECTSBUTTON."
"TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.HEALTHBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.HEALTHBUTTON.TEXT"
msgid "Health"
msgstr "健康"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.HEALTHBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.HEALTHBUTTON."
"TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.SKILLSBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.SKILLSBUTTON.TEXT"
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.SKILLSBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.BUTTONS.SKILLSBUTTON."
"TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.LABEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.LABEL"
msgid "Duplicants"
msgstr "复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.LABEL_FILLED
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPEEDITING.DETAILS.HEADER.LABEL_FILLED"
msgid "Selected Duplicant: {0}"
msgstr "选定的复制人：{0}"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.APTITUDEENTRY
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.APTITUDEENTRY"
msgid "{0} ({1} +{2})"
msgstr "{0} ({1} +{2})"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.APTITUDEENTRY2
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.APTITUDEENTRY2"
msgid ""
"{0}\n"
"({1} +{2})"
msgstr ""
"{0}\n"
"({1} +{2})"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_BALANCED
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_BALANCED"
msgid "<b>balanced</b>"
msgstr "平衡"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_STRONGER
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_STRONGER"
msgid "<b>stronger</b>"
msgstr "更强"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_TOOLTIP"
msgid ""
"The current trait composition is {0}.\n"
"The trait balance value is {1}, for vanilla balancing it's usually between "
"{2} and {3}\n"
"Balance Composition:"
msgstr ""
"当前特质组合是 {0}。\n"
"特质平衡值是 {1}，对于原版平衡，它通常在 {2} 和 {3} 之间\n"
"平衡组成："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_TOOLTIP_SIMPLE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_TOOLTIP_SIMPLE"
msgid ""
"The current trait balance value is {0}.\n"
"Values above 0 indicate a trait balance favouring positive traits (overall "
"stronger duplicant),\n"
"values below 0 indicate a trait balance favouring negative traits (overall "
"weaker duplicant).\n"
"This is purely informational and does not limit your ability to edit traits\n"
"\n"
"Balance Composition:"
msgstr ""
"当前特质平衡值是 {0}。\n"
"值大于 0 表示特质平衡偏向正面特质（总体上更强的复制人），\n"
"值小于 0 表示特质平衡偏向负面特质（总体上更弱的复制人）。\n"
"这纯粹是信息性，不限制你编辑特质的能力\n"
"\n"
"平衡组成："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_WEAKER
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.BALANCE_WEAKER"
msgid "<b>weaker</b>"
msgstr "更弱"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.CONFIGBALANCINGDISABLED
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.CONFIGBALANCINGDISABLED"
msgid "ModConfig - Balancing Disabled"
msgstr "Mod配置 - 平衡已禁用"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.OTHERMODORIGINNAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.OTHERMODORIGINNAME"
msgid "Mysterious Origin (other mods)"
msgstr "神秘起源（其他Mod）"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_COMMON
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_COMMON"
msgid "<b>Common</b>"
msgstr "<b>普通</b>"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_EPIC
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_EPIC"
msgid "<b>Epic</b>"
msgstr "<b>史诗</b>"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_LEGENDARY
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_LEGENDARY"
msgid "<b>Legendary</b>"
msgstr "<b>传奇</b>"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_RARE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_RARE"
msgid "<b>Rare</b>"
msgstr "<b>稀有</b>"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_UNCOMMON
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITY_UNCOMMON"
msgid "<b>Uncommon</b>"
msgstr "<b>罕见</b>"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITYLEVEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT_RARITYLEVEL"
msgid "Trait Rarity: {0}"
msgstr "特质稀有度: {0}"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAITBALANCEHEADER
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAITBALANCEHEADER"
msgid "Current Trait Balance: {0}"
msgstr "当前特质平衡: {0}"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAITBONUSPOINTS
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAITBONUSPOINTS"
msgid "Interest Bonus:"
msgstr "兴趣奖励:"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAITBONUSPOOL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAITBONUSPOOL"
msgid "Interest points to spend:"
msgstr "可分配的兴趣点:"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAITBONUSPOOLTOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAITBONUSPOOLTOOLTIP"
msgid ""
"This Duplicant has {0} total interest bonus points\n"
"These come from the following trait boni:"
msgstr ""
"这个复制人有 {0} 个总兴趣奖励点\n"
"这些来自以下特质奖励:"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.NOSKILLSAVAILABLE.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT."
"NOSKILLSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No items available."
msgstr "无可用项目。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.SWITCHIN.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT."
"PRESETENTRYPREFAB.SWITCHIN.TEXT"
msgid "Select this"
msgstr "选择这个"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.TOREPLACE.LABEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.TOREPLACE.LABEL"
msgid "To replace:"
msgstr "替换："

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.ADDDUPE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.ADDDUPE"
msgid "ADD SLOT"
msgstr "添加插槽"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.ADDDUPETOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.ADDDUPETOOLTIP"
msgid ""
"Add an additional duplicant slot, increasing your total starting duplicant "
"count by 1."
msgstr "添加一个额外的复制人插槽，总起始复制人数量增加 1。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.GUARANTEETRAIT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.GUARANTEETRAIT"
msgid ""
"Guarantee this trait to be rolled on a reroll.\n"
"Works in combination with the interest selector."
msgstr ""
"保证在重新随机时会出现此特质。\n"
"与兴趣选择器结合使用。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.LOCKPERSONALITY_TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.LOCKPERSONALITY_TOOLTIP"
msgid ""
"Lock the current personality for rolls.\n"
"While locked, all duplicants rolled will automatically have the locked "
"personality."
msgstr ""
"锁定当前的性格以供随机。\n"
"锁定后，所有随机的复制人将自动具有锁定的性格。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.PRINTINGPOD_SELECT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.PRINTINGPOD_SELECT"
msgid ""
"The current planet the active printing pod is on.\n"
"Click to change the active printing pod"
msgstr ""
"当前活动打印舱所在的星球。\n"
"点击更改活动打印舱"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.REMOVEDUPE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.REMOVEDUPE"
msgid "REMOVE SLOT"
msgstr "移除插槽"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.REMOVEDUPETOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.REMOVEDUPETOOLTIP"
msgid ""
"Remove this duplicant slot, reducing your total starting duplicant count by "
"1."
msgstr "移除此复制人插槽，总起始复制人数量减少 1。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.ROLLWITHTRAIT_LABEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.ROLLWITHTRAIT_LABEL"
msgid "REROLL WITH TRAIT"
msgstr "以特质重新随机"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.SELECTYOURCREW
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.SELECTYOURCREW"
msgid "CHOOSE YOUR DUPLICANTS TO BEGIN"
msgstr "选择你的复制人以开始"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.SELECTYOURLONECREWMAN
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.SELECTYOURLONECREWMAN"
msgid "CHOOSE YOUR LONE DUPLICANT TO BEGIN"
msgstr "选择你的单独复制人开始"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.CANCEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.DESC
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.DESC"
msgid ""
"You are about to delete the stat preset \"{0}\".\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"您将要删除属性预设 \"{0}\"。\n"
"是否要继续？"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.TITLE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.TITLE"
msgid "Delete {0}"
msgstr "删除 {0}"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.YES
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.YES"
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"APPLYPRESETBUTTON.TEXT"
msgid "Apply Preset"
msgstr "应用预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid ""
"Apply the currenly displayed stats to the Duplicant this window was opened "
"from."
msgstr "将当前显示的属性应用到打开此窗口的复制人。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIPCREW
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIPCREW"
msgid "Load the Crew Preset thats currently displayed in the preview"
msgstr "加载当前预览显示的团队预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"CLOSEBUTTON.TEXT"
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"CLOSEBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Close preset window"
msgstr "关闭预设窗口"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"GENERATEFROMCURRENT.TEXT"
msgid "Generate Preset"
msgstr "生成预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP"
msgid ""
"Generate and store a new preset from the currenly displayed values.\n"
"Only has an effect if the preset doesn't exist yet"
msgstr ""
"生成并存储一个新的预设，从当前显示的值。\n"
"仅当预设不存在时有效"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.CHECKBOXES.NAMEOVERRIDE.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.CHECKBOXES."
"NAMEOVERRIDE.LABEL"
msgid "Preset overrides Name"
msgstr "预设覆盖名称"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.CHECKBOXES.NAMEOVERRIDE.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.CHECKBOXES."
"NAMEOVERRIDE.TOOLTIP"
msgid ""
"If enabled, applying presets to duplicants also sets their name to that of "
"the preset"
msgstr "如果启用，将预设应用于复制人时也会将它们的名称设置为预设的名称"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.CHECKBOXES.REACTIONOVERRIDE.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.CHECKBOXES."
"REACTIONOVERRIDE.LABEL"
msgid "Preset overrides Reactions"
msgstr "预设覆盖反应"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.CHECKBOXES.REACTIONOVERRIDE.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.CHECKBOXES."
"REACTIONOVERRIDE.TOOLTIP"
msgid ""
"If enabled, applying presets to duplicants also overrides their inherited "
"stress reaction and overjoyed response."
msgstr ""
"如果启用，将预设应用于复制人时也会覆盖它们继承的压力反应和极度兴奋反应。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA."
"CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No presets available."
msgstr "无可用预设。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA."
"CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Load Preset"
msgstr "加载预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA."
"CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP"
msgid "Delete Preset"
msgstr "删除预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.IMPORTEDPRESET
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA."
"CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.IMPORTEDPRESET"
msgid ""
"This crew preset was imported from your old dgsm presets, it cannot be "
"modified directly."
msgstr "此团队预设是从您的旧DGSM预设中导入的，不能直接修改。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.INVALIDMODELTOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA."
"CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.INVALIDMODELTOOLTIP"
msgid "Preset not compatible with current duplicant model!"
msgstr "预设与当前复制人模型不兼容！"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA."
"CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP"
msgid "Rename Preset"
msgstr "重命名预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.TITLE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.TITLE"
msgid "Stat Presets"
msgstr "属性预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.TITLECREW
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.TITLECREW"
msgid "Crew Presets"
msgstr "团队预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.STARTAGAIN.SIDESCREEN_TEXT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.STARTAGAIN.SIDESCREEN_TEXT"
msgid "Reselect start duplicants"
msgstr "重新选择起始复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.STARTAGAIN.SIDESCREEN_TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.STARTAGAIN.SIDESCREEN_TOOLTIP"
msgid "Restart Light"
msgstr "轻度重启"

#. SetStartDupes.STRINGS.UNNAMEDPRESET
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UNNAMEDPRESET"
msgid "(Unnamed Preset)"
msgstr "(未命名的预设)"
